［國際線參考］關於明州事件既道德立場

Enzo Mazak: 唔好將明尼蘇達州事件 同香港抗爭運動勽較

邊個最想抹黑香港同侵侵?

支共

只需同意當時嗰位白人警察對黑人疑犯使用過份武力就得，其餘嘢唔需要發表意見，因為美國自己亦有一段種族之間好深層嘅社會問題，我哋係外人唔知頭唔知路走去妄議，只會有反效果

單野明顯係主流媒體污衊示威者 每次示威一定有人
而媒體剩係報導曬班劫匪
輿論導向係利器 子曰：「上士殺人使筆端」此之謂也。

無謂打擦邊球 費事同Antifa溝埋一齊
真係會參軍打共產黨嘅從來唔係左膠
美國其實好多保守派撐香港
之前遇過一個服役六年轉咗預備役嘅美軍
佢同我講軍中好多人關心印太情況
想組武裝medic team去香港幫手
因為美國有退伍軍人自己組隊去支援庫爾德人同伊拉克打Isis
利申：喺美國

最好唔好involve冷處理